覺唔覺應該開個臺叫軍事臺？

應該

覺得